想買即影即有送比女友 有無介紹

小弟同女朋友 2個平時都無玩開相機 相關知識係接近0
但係因為拍拖始終都想影下相 留下紀念咁
所以想買部即影即有

小弟近排睇到款 kodak ms210 唔知有無師兄有用過？
係上網睇好似相紙比其他牌子既貴
或者有無其他抵玩d？

其實價錢貴少少唔係問題，只係驚買左唔岩玩

我睇完你個原因

既然無限金錢又唔識影
我提議你買部無反
或者宜家女女流行嘅自拍機

如果你確實係0攝影認識
即影即有我覺得係唔岩你

勉強只會不斷嘥錢
而且影唔到值得保留嘅野

痴線即影即有中學生都識影 最多咪叫條女影

買部printer咪得
手機影 printer印

推printer
即影即有好難搞
自拍又難就角度
有時一係太光一係太暗
想影張靚又要用半盒相紙

巴打講得都有道理
始終無掂過即影即有 都有諗過哂相紙呢d問題

但係始終都係想學下 玩下
當第一次試下咁囉
至於買printer呢個提議 真係無諗過…

唔係好難搞姐。

但我都試過只係個lighten/darken都解釋10分鐘，對方雖然最後話明但其實我覺得對方只係驚問太多。

只係唔知道樓主攝影有幾接近0
不過無限金錢其實科技可以搭夠嘅

我其實都有諗過市面上d 自拍神器
但係我就倒番轉諗 因為依家都用電話app影相
加埋p埋圖咁 自拍神器 好似同依家d影相app無分別咁

btw 都多謝巴打既意見先

一係咁
如果你又想同女友有留影
自拍？當女友係model咁影？

將你嘅錢分兩部分

一部無反/自拍機：保證有成功嘅相
一架即影即有：學上面巴打話齋都唔係太難，不過要同時影哂你兩個就可能要第三人幫手影。

其實攝影技巧都叫有d掛……
但係你話講到調教曝光呀 較光圈用咩鏡頭果d 真係真係唔係太認識
（之前有個fd教過我 都係一知半解，叫做知道有咩用 係咩黎咁）

正正因為唔係話太好攝影 所以想追求部對我黎講比較“簡單“既機
但係我無諗過原來即影即有都好似咁難搞咁

我諗自拍／影佢都會有
其實真係買一部相機都有諗過 但因為始終都未有時間學
同埋價錢上 依家對我黎講即影即有相對比較平 都係原因之一

Spectra. 輕過SX70又全自動

咁無反都唔係架架貴
影相從來都係平有平玩豐儉由人嘅姐

起碼一拎上手影 你都即刻有渣拿

既影既有先講技術

人地燒電練，即影即有燒錢練技術

呢個得唔得？
咁啱我女朋友今日話我知買左部 cap左圖
$370-400一部
用平時即影即有機相紙

佢買呢部野原因係...拎去旅行比人揸機啲人影唔到
覺得浪費相紙

其實printer真係比較好
佢想執相 可以手機自拍完執完就print得
唔需要晒相紙試
一齊執下整下相都sweet d啦
Gathering時share部機同frd一齊玩又得

至於相機 如果買 我諗用prosumer機仔起步較好
依家好多都有反mon 輕便又有畫質 旅行又用得
不過個價梗係高一截 1吋sensor機$3k-6k都有 睇你需要

fujifilm instax sp3, 咩來自己google 吓；
已經買咗部準備做聖誕禮物

用返iphone影去印都冇得輸

近牌睇中左部OneStep2

one step都幾大部,摺唔埋呢下好煩

Polaroid 180
玩完返唔到轉頭

送俾女友
一於富賤 mini 系列 囉
全自動，冇嘢set , 零 fail